
                      Con solo decir k me he registrado aki para poner una crítica y no positiva ya lo digo todo...ya se por k Will Smith no se ha prestado a este despropósito cinematográfico.
La peor película k he visto en mucho tiempo.
Un horror de principio a fin!
        
            